---
title: "Новый подраздел форума"
date: "2010-04-15"
---

В форум добавлен новый подраздел [«Делимся интересным»](http://gimp.ru/forum/viewforum.php?forum_id=18), куда можно выкладывать найденные в Сети или созданные самостоятельно дополнения к программе, ссылки на интересные техники и т.д.
